今晚機場手足 你地無做錯到！

對家就算做得幾錯 都唔會放棄佢地
用盡一切辦法去保住前線
所以我死也不割

不分化 不割蓆

721 811

推
不分化 不割蓆

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推！

快d推過分化post
唸返初心啊 手足們！